爆咁多病毒會唔會真封關， 比入唔比出？

唔會唔比出, 但會搞倒其他國家驚, 而唔比你入, 例如英國